講下自己最貴件衫買左幾錢

$599

鮑姐一件衫最貴幾錢?

199三件

認真討論啦

99$/2

3200

有無相

10800

中䄛4xxx eur

1400

10000

原來啲肥人衫可以賣到咁貴

9600

要用多啲布

13000先啱
Krisvanassche 老西

千幾

夠屌一次鮑姐

18xx$ the north face 大嬲

79.9 H&M

條仔迫佢著 唔好影響市容

要特登訂造

個款香港無人識造，係要貴少少

菊花牌

6千幾

1000

外套，6至7百

3500
Fendi

Supreme x NF 8500

1099

連登吹水大會

319

890,
印左名既波衫

799

8 9萬yen

20

條裙靚有撚用咩
肥屍大隻

1xxx 大褸黎, 著得一次

TEE
350

850蚊台幣

20000幾

800，好後悔

估唔到鮑姐一件衫都要600

$300

499

5000幾
利申:Supreme

出花紅個時貪得意買左件givenchy,6千幾

3850猿人
between我愛鮑姐

899

1099 羽絨

有一件2000蚊既褸

800 MA-1
利申： 仲要半價先買

2999

想洗底又出黎阿

笑撚到我

$1299，羽絨！！

閒閒地都萬零蚊

$999 columbia

1600

4000千蚊既大褸，日本牌子，型到仆街cutting好靚
不過好貴

樓下街市 20蚊既t shirt

$900幾

1500

我好撚想嘔呀，男人老狗講啲咁嘅野

7000左右
羽絨

Cheap之堡
一百蚊三件

淘寶9蚊 買左件又甩色又劣既背心
貴架

8舊，做左套極Fit身靚料西裝
不過宜家要修身先著得返

699

$1100 日本版 Alpha ma-1 tight

3500
打算著成世

有gore tex雪褸$19xx

$1200 Levis 牛仔褸

19500 chanel冷衫

鮑姐如衣服

cotton on $160

鮑千蚊

400幾 當年grad din裙

8千幾老西

B記trench coat

波衫
以前熨字逐粒計 數字又分開計 章又另計

計落套字加埋 可以貴過件衫

$2xxx,
連身裙

兩件夾埋過百

歐聯利記1099

1700 Aigle防水褸

49$ h&m

15000 Burberry斗篷

四千supreme

西裝一套 連恤衫皮帶 2XXX
以前買比而家平好多

用人工嘅幾多%買
最貴4成買件v仔牛仔褸 覺得自己癲左

Tommy Hilfiger 皮褸特價時買1xxx，原價6k倒，但香港天氣一年都無10days著倒，擺起到等發霉中

ysl皮褸 3萬幾

買俾鮑姐就咁貴
寧願孤寒自己

Tee: 550
Shirt: 1400
Shoes: 3400

原價$1600 Levi's 牛仔外套，買嗰陣有7折=$1120

$79

120 老深買，好貴

Levi's近年真係死晒，後生覺得佢out晒，大d就覺得又唔夠復古，近排Levi's 專門店重新定價牛仔褸正價到$899件，重有買2送1推廣

9800 風褸

cosplay衫全set連裝甲 2000

BURBERRY既長褸，原價萬幾，減價買4千左右 好撚少著...

褸：3500

17000 burberry trench coat

三千幾好似，playlord西裝，當時讀完書，見工用

我知Levi's out左，但依然幾鍾意，話哂都係知名度最高既牛仔服飾品牌
推薦一下Chevignon,係法國既牛仔服飾品牌，價錢定位不太高，質料唔錯，款式選擇幾多又幾靚，長牛仔褲有4個cutting

無圖你班傻鳩講乜都得㗎啦

saint laurent tee 2xxx

3000 恤衫

1999 北面

皮褸$3xxxx